「本人不歡迎任何警察和其家屬進店食人餐」

我只係一個小小嘅美心員工
代表唔到全美心
但我可以做嘅係拒絕服務非人性嘅垃圾嚟食野
請各警察自重 捍衛你做垃圾剩餘嘅小小尊嚴
唔好嚟我店舖食野 本人位屬尖沙咀分店
如有發現有垃圾不自重 我會直斥其非
更不排除會有進一步行動！
（本人一切言論皆是個人立場 與美心集團無關）

自推到俾垃圾睇到

推到各店鋪見到

G 持 你

巴打好波
但諗住點實際實行

推 欣賞你願意企出黎

得罪咗全香港市民，
唔怕加料可以試下去食，
凍撚水，白汁飯，隨時奉上

最重要都係啲垃圾自重
咁佢唔要面入嚟我都唯有靠觀其言色
通常黑黑實實同啲懶係醒嘅四眼仔都係

推呀

凍撚水

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

凍撚水全面進場

勿以善小而不為
支持

緊係要招呼佢 整碟三撚魚壽司比佢食啦

推

push 721

與其自我暴露
不如整件「撚手壽司」畀佢同家人享用

警察著住便服點分？
警察家眷有無樣睇？

唔好咁啦
俾d凍撚水或者鳩毛壽司佢食啦

如果係黑色衫年輕人既，希望樓主可以落錯餐/落多咗/比多啲，佢地好多人已經食唔飽

加料

啲垃圾好撚八掛
成撚日食野都周圍望 同埋佢地有種好特別嘅感覺
一睇就會feel到

千祈唔好攪到佢地要叫外賣呀

仲未有負皮啊 啫係未有垃圾睇到啊！
自推到俾垃圾睇到

凍飲免費

有心 槍打出頭鳥

小心個人資料

最多咪唔做 未撚驚過

想食屎味咖哩定咖哩味嘅屎

美心都唔係得元氣嘅

Push

有一個負皮喇 有一個垃圾睇到喇
推啊！

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

點分係咪垃圾？

小心俾公司清算

Btw多謝你

偷聽下啲對話同feel

鳩毛壽司

支持

push

憑感覺唔可靠，萬一錯左會變成老屈

黑警食山埃啦，食乜撚山葵

唔俾佢入黎食係難d執行
但佢入得黎食，d野有冇加料就冇人知
我要狗同狗家屬都活係白色恐佈下

————————
怕狗追防線要用魚絲

元氣有無高層發表支持警方言論？

Push
支持你
雖然得你一間可能作用不大
不過好過無

推💪🏿

你一個唔歡迎無用wor 狗仔入嚟食野你照serve 佢

推推

冇

推！

加料是常識

直斥其非

好 不枉我早幾日食咗咁多

有2個負皮喇 啫係有2件垃圾睇到喇
推啊！

建議所有有良知既餐廳都比popo九折優惠

推到美心出黎收9班狗皮

支持你
有咩事上黎
大家會支援返你

g持！

凍撚水
蛋白壽司

好波

睇到未呀mon po狗

Respect

警察與狗不得內進

721

推！自己香港自己救！
各位手足加油

香港人清醒下啦！屌你老母！

Ho Ball 推

上次我fd 了左粒鼻屎落壽司到比佢家人食
之後唔夠就叫其他同事幫手了

全港都不歡迎軍警

支持你

推 多謝你

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

千其千其唔好加料落去野食度
尤其唔好加屎尿精落去

#曲

你班狗就算拉得哂義士，但香港人係遍佈生活中每一個角落，做咁多衰野，自己睇路

唔好 忍辱負重 加重料is ok

推比恐怖分子睇

.

支持你地💪🏻
幫襯你地💪🏻

加油巴打！！！！！！影響更多人抵制黑狗

白汁壽司

巴打你驚唔驚出事被人炒 美心仆街黎

加料！！

雖然支持,但公司應該唔會比你咁做

但係你點知客人係咩職業

佢入嚟咪比凍撚茶佢嘆

依家我地去機場，唔淨係比政府睇，更加要比依家站出黎嘅專業人士，佢地係有好多人支持嘅，加油去機場!

推
巴打你好勇
加油

多謝你企出來

鳩屎壽司

推啊屌你老母死黑警

你係店長？

721, 811

感謝!!!

也懇請大家一起支持 & 加入這個方向:
海外文宣: 請求中立醫療船支援香港平民

屌你好撚型

自推比垃圾睇到

721 811

如果因為咁而炒
美心大撚獲

美心 仆街就係人都知 寧願巴打暗啞底加料

佢咁入咪請佢飲凍撚水囉

凍撚水準備

雖然佢只係員工, 不能代表公司發表.
但希望全港多D良心舖頭, 拒絕傷害人權人士幫襯.

多謝你

推 所有狗隻 全香港都不歡迎你地

綠撚茶

壽司刺生依家嘢食到肚痛係好平常

茶記巴打做野 凍撚水

玩到咁大, 好咩?
警察唔使食飯?

拎塊魚生抹下袋底, 屎忽罅咪算

樓主

建議叫佢地出示警員證及信用卡結帳
可以免費送三文魚加料軍艦一客

支持
但小心行事

人地淨係食狗糧

我無野講

元氣壽司
好想食

骨氣

請佢地食撚壽司

好好將呢個訊息傳播小朋友:

家訓要加一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
同班香港警察誓不兩立

加料比佢

up

你都on9嘅
“本人會提供黑警凍撚水服務”
仲有阻嚇性

緊係比佢食啦
加料 鳩毛軍艦

鳩毛三文魚子軍艦

唔好呀ching，你應該要更加歡迎佢哋，再幫佢哋加料

凍撚系列全面進場

幫你推到比班垃圾見到

今日入機場
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

鳩屎辣味三文魚

光復香港

請佢地飲凍撚水！

721。811

721．811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

真．腐皮壽司 ->包皮壽司

凍撚水！

推爆

推
食屎狗全部無得做人
食飯？人先會食飯
狗食屎的

閪臭三文魚

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

附近番工 會幫襯下

屌，招呼佢地入來。
好d招呼tim 呀。
人來，凍撚水侍候。

可以學隔離
請佢食好西又得

建議所有有良知既餐廳都比popo九折優惠

你係店長先好咁講wor

師兄加油！

比個9折佢 出示證件送凍撚水

其實我作為餐廳老細
都好想將呢句說話掛係門口
但奈何我餐廳位置太撚危險
依家幾乎每日都係正餐廳出面掉彈
因為我舖就係尖狗館對面
不過咩凍撚茶凍撚水
牛撚扒卡撚邦 我一定做

1

有11件垃圾睇到了